原來而家唔收50蚊紙？？

叫雞果陣找番黎？

應急用

一百蚊同你收咗佢

我1:1咁同你買左佢ok?

紫色果款50蚊都好多年無見

10蚊同你換喇，有你著數

未到七月十四